[茶記撚]新年加一加二加三

有冇巴打見過加四加五
真係比人劏到一頸血

新年唔食咪得
都唔係第一年知新年特別貴啦

麥當勞＝良心

邊度加四加五咁痴線？
最多係唔收加一嘅舖頭新年期間變收加一

接受到平時無加一，年初一二加一

加佢老母

就係問緊有冇加四加五既例子
香港地真係乜都唔奇